11日獨遊大阪東京行程求評

5日半 住難波
Day1: 黑門市場 神戶lunch 北野異人館 神戶港 道頓堀觀光船
Day2: 嵐山 竹林 日歸 河原町 梅田空中展望台
Day3: 道頓堀 心齋橋 expo city j league睇大阪飛腳
Day4: 清水寺 八阪神社 祇園 伏見稻荷
Day5: 梅田 通天閣
Day6: 奈良 5點飛東京

Day6: 東京住原宿
Day7: 原宿 涉谷 下北澤
Day8: unknown
Day9: unknown
Day10: 宿根
Day11: premier outlet 新宿 10點機場 凌晨回港

有人岩時間可以一齊玩

巴打唔貴唔住喎

Airbnb ja點會貴

幾月先得架 又冇講時間

Sor 4月5號 清晨 到大阪

爸打點買飛

點解唔抽兩日住京都

清水寺 唔係維修咩

你係車飛？Yokoso Osaka ticket (1500yen) 機場出黎
阪神 Hanshin tourist pass (700yen)
關西周遊卡3days (5200)京都2日同奈良

好似係個舞台姐

飛田

j league

奈良唔係要另買咩

j league

去到直接買

去lawson買啦 現場貴500

受教

最好唔好開波前一日先買，我上次就係前一日去7仔買，最後買唔到

基本上去到日本有lawson就可以買定先

青木原

正喎 book market

咩黎嫁

鐮倉&江之島玩到一日

點玩法?

宿根

我去過 係幾正
先去江之島神社 再坐車去鐮倉行街
鐮倉有間賣雜豆既好好食 個次去試食一樣一粒都食到就飽
唔記得咩高校站有個景係男兒當入樽既MV景 好多人去個到影相